20201123 我愛中間淳太

野生黑松露蛋飯邊個食

我要食我要食

中間：我贏左有得食

正呀

早晨

多謝種種

睇慣咗塊皺爆Green screen ＋ virtual background，漸漸接受咗呢種千禧年代風格視覺效果
BTW呢排real冇咁喪盡天良仲要promote後輩浪速男子同有Richard嗰隊周圍出現
睇睇下神宮寺睇樓節目都見到西畑

なにわ呢排好多job

西畑睇樓個頭唔得假髮紅雖然睇樓睇得好掂人人盛讚

我擔日記先提起佢地
問我擔攞新年利是

邊個問
佢地21號場live唱咗west啲歌

有無圖

返工cap唔到，睇下官方宣傳圖

啲頭髮好順滑 可以拍沙宣廣告
Btw神宮寺個頭好睇

神宮寺歷來髮型嚟講top 2好young好fresh

Top1係咩

未諗好top 2邊個第一邊個第二
出道之前真夜prince個短頭髮可以一戰
唔好意思再講落去，離題離到千葉縣

會唔會太早

笑死要噴4下

呢個笑到仆街
Kenty兩下Shige四下

唔g old news未 出左time table啦
j家
all

聽日有得睇